南方航空去荷蘭

今日見到，12月尾出發三千幾蚊
想問有冇伏同埋兩個轉機地方可唔可以出去玩下咁？

用48個鐘坐去
淨係去都用2日 你要預埋大陸空中管制
分分鐘用夠72個鐘先到

48個鐘
坐24個鐘都攰到痴線

on撚9